［14-5-2020］股市直擊+波神信眾區

納DEE AR...

Db!

D7IPO9996

DIM JOE

神顯靈

Db! 好野

DB!負皮我

ME WANT 恐山....

琴日追左QQ lc但今日放唔切dim suen.......

Ask db! Dim see keep safe

冇.. 依家比先

等變廢紙啦D7BC

Db! Dim see HSF

Wa
U ffl

Wa diu, need to chase qq lc today

Boss Sok hello! I am little pig.

你係？

D7DB!GPG

廟區CD Rom，終於有帳號日日進來留名。

但非谷友

收到風rb 大賺

俾返d put 我

雜色留俾屋企隻🐶

CHANGE NG CHANGE HO...